美股認真討論區 DCCCXLI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

悲觀撚幾時沽爆amzn比我入貨

推

邊巴
因為之前買錯貨，之後又睇錯方向，結果咩貨都冇買

留名

美國就亡國 8 折收你amzn ok?

個倉100%現金

ft我記得買option都係免佣金 睇黎筆美金都係轉去ft買賣算

SEDG大家點睇

唔好做爛市

尋晚失眠到4點
明明頭痛諗住食左藥早d訓
唯一安慰就係今朝起身見到個倉綠

今日gap up再升

等睇Jeb Bush 又彈返出黎

盤前走淨jpm leap call轟到個倉差d轉紅

我們都是支那人為什麼不可以

跌好多？

星期五再插？

前日咪九折

諗起台積電 俾班支那狗話係大陸企業 真係笑死人

我都傻仔走左隻GNRC 佢收市V返上去

上面最大個阻力位係12000 可能11800-12000盤整
唔好諗會插好多

嘔返前日升既比佢好似仲嘔多左

佢個家庭個朵太臭

以後amzn都係支企（連登仔心中）

坦克車要升級鋼板

個style rotate太快

FAAMG=国企

今晚繼續入tan

忘兄昨天輸多少

Google破左頂 唔好諗住index會大跌

敗登隨時贏300+
個市一下彈上幻三

Jeff bezos 已經咁多個之中係冇點奶嗰個

侵幾時出大絕呀

有做中國生意就係奶

十年牛市正式宣布結束

AAPL 都奶

Sent from iPhone

八年牛市而家先開始

搵位做你對家

其實比d少壯派上仲好，Ted Cruz 係黨內名氣唔細又反華

大市升tsla 跌 jm9 好想放曬佢買d 支那電車股

仲買U-share (tech)

前日咪升左5-6%囉, 回下氣都唔得

問左忘巴未

忘巴離棄左tan啦

買支概

我都幾鐘意佢
其實好多人都問點解美國總統都咁老

美股大市d technical 全部指向牛 睇淡都唔好做淡住呀
坐等手上d股破頂

咁唔忠貞

敗登上場
納指落返四位數無難度

有冇人好想gel

插喉都要做

日日gel

沽左貨未

睇淡做淡是常識吧
利申堅實龍軍

Snap個感覺會再突破 有冇人跟人
已入場

而家有冇咩中資科技股推介？
最好同美國有得利益輸送嗰d
感謝

唔驚tiktok?

Fsly或成最大贏家

隻小鵬汽車咩料

應該係調返轉 唔老既做唔到呢個位

唔知下屆係pence定大將軍出黎選啦

升得3% 點做贏家

我都想知點解呢幾年會變做老人治國
奧巴馬同細布殊都係4x-5x歲上位

形勢明朗化：北京時間今天晚上內華達州將
給出計票結果，拜登獲270張選舉人票宣佈獲勝。
特朗普將會提出訴訟，要求威斯康辛州重新計票，
但這並不能改變結果：

特朗普還會無所不用其極各種手段耍賴。
但畢竟大勢已去，拖延時間而已。
在此期間，美股以及全球股市會開始大幅震盪下跌。

呢兩日仲有fomc meeting
小心熊軍大將突擊

我有時候懷疑連郡係Fsly大股東黎

以呀侵既性格 同埋 今屆實在太多出術位 點都玩爆你先講

有安全感

比你gel到期貨轉燈

蘋果

Sent by my iPhone 11

輸要拉人落水

有咩好驚
你擔心拜登上場 snap會drop?

F巴
我都諗住重倉appl
奶共奶得幾出色
有前途

暴巴 no2次係咪雙重否定既意思

錢錢準備

屌支持呀

Btw 跌下俾我入貨啦好無

NV好似話左今日出唔到住
PA應該出先
登子贏290-300都唔出奇
到時侵爺up乜都冇人理

睇番分析 原來係民主黨參議院過唔到半
所以納dee boom sing

仲要等

講到侵做票咁明明係民主黨買票先

強烈支持trump trump開登波

唔係應該跌咩，嚟緊就算joe 真係贏到都綁手綁腳喎

According to google, PA 仲有11%票未點，侵侵暫時贏緊3%

wall street 幫燈燈做勢

冇架啦大勢已去

黑b ching

隔離post 俾條左膠瘋狂狙擊

惡撚過共產黨呀cls

WHY

不過睇返啲討論區，真係有人all in put大盤，以為登一上台就會冧西依家輸到仆街好慘

失業？

Joe會唔會簽行政命令 直接加稅？

綁手綁腳咪利好巨企囉

因為我鬧鳩佢點雙重標準點膠法，結果對家似贏咗啦，個勢喺人地到

無啦無啦反噬

睇人仆街

分返開兩黨 一人拎一邊 先對股市好 因為你無咁易一黨就通過曬d政策

算啦不用咁認真的

失緊

只係好好奇點會有咁嘅諗法

美股搵返晒啦

第日係左膠嘅世界，大家睇路啦，小心講嘢呀

我登將帶領美國走向巔峰

我愛大家

本身做緊咩學生表示想搵煙腸

睇戲好快班 主角都係黑人，人妖 題材都係搞基，女權救世

唔自爆啦 你學生都炒到咁大

岩岩出埋個國安篤灰熱線

英國王室戲都搵黑人演員真係chisin

如果好似 2000 年咁，大家尊重程序咁做
問題就唔大

都未點完，Donald Trump 已經話自己贏
無具體證據就指控有規模既 voting fraud

宜家係怕佢無所不用其極咁玩

之前睇national geographic 介紹gameboy既由來

如果係依家既話 叫gameboy仲唔俾人屌到你仆街

當港紙玩先咁大姐，1000美當1000hkd，冇咩壓力

等陣上完堂又要part time

Ymca

睇舊戲算啦

就算佢唔係選舉到玩嘢，係參議院度拖住個stimulus 都會對股市有影響

而家trump主力谷緊AZ個到
吹緊可能反cup到
如果真係反cup到AZ 之後保得返PA同GA
侵侵或者有一線生機

仆街，隨時俾人篤灰，mola mola

歷史不停重演 返校...

所以尋晚升哂

NIO 比咬迪 升到傻
但TSLA仲係妹420個位

136蚊放左 之後就爆升 仆街

放哂架垃圾車佢啦 舊錢放係另一d股票到早就賺左

尋晚突然撳低咗

空晒倉?

邊個都好，快d完最好，唔好阻住個股市
有時唔明lihkg講democrats全部賣國咁
我都唔鍾意Obama，佢個Obamacare離晒譜，但係佢點會係pro china
pro china嗰個千古罪人係Bill Clinton，之後嘅Bush/Obama各自有自己煩惱都唔得閒攪到大陸真係養光韜晦咗二十年
Joe Biden如果係延續Obama路線佢外交上唔會太過份痴埋一邊就真

忘巴琴日話過人世咩

而家唔GEL唔通又等到上個星期日日豬先GEL咩

無obama, 大家冇咁多中概股炒

點升級
Tlt 比例高啲？

琴日全倉 今日清倉

宥巴 ft係咪真係全部0收費 佢個apps如何 我見網頁版就OK

開左戶口 但未入錢

大陸公司唔洗遵守Sarbanes-Oxley Act又唔洗full audit其實一早要改啦
Larkin攪到一pat屎咁最後都冇人理，有冇攪錯
不過Sarbanes-Oxley Act好似係Bush年代攪，個loophole不嬲喺度

除咗margin，其他係free

斬晒所有貨?

其實點避都避唔到，第日都世界「大同」，卻無我嘅容身之處

忘巴咁瀟灑，話走就走啦

咁我放棄sofi同支牛 以後支牛睇盤 ft買賣

用FT啦 又可以當離岸戶口
起碼國安冇得充公你d財產

全部斬晒
如果唔喺，琴晚已經追翻半個月人工

我都係得10零萬姐

今日我寫包單9call 買乜都贏

屌，撈左垃圾 fsly 冇入 15x 的 SQ

仲有冇落後股推介（伸手）

要學小西SH
我都斬左幾樣

Pypl

明智之選，有時可以太早trade唔係一件好事

都係錢

08之後 美國都係經濟發展行先

obama 8年道指升左100%

大家入定sqqq啦

咁都係自己錢
自己錢點解要比佢有風險

聽朝又特價啦

美國之所以偉大 並唔係因為邊個邊個做總統 而係個制度

依家真喺諗緊咪埋眼all in 幾隻，然後del app 算

入左call ，搖撚準備

扯啦 今晚就滅世

係喎，又出 ER ，今次有冇機會大棍 10% 重回 14x 呢

all in 幾隻 係邊幾隻？

又CHOK

奧巴馬執08年爛攤子內政係真心做得好好

NQ又就掂 萬2點 L子價值位 之後又回返去 11000

對於某d連登仔，唔熟拜登父子電郵門，同中共既利害關係，以及成個民主黨背後既矽谷，荷里活等集團，同中共既關連

基於對事實認知既不透切而作出有偏差既分析，令人覺得可惜

大家對既定事實既認知有偏差，不宜argue

只能學小西講，time will tell

可能搞到法院，咁快爆升
咩都冇買

要跌了 一野就引哂班傻牛

市場已price in

入定VIX 雙殺你地

侵侵輸 都咁龍

唉

預期保得著參議院 加稅，醫保過唔到

清哂倉先大爆升 好彩晚排20蚊冇入到sqqq

幻2又來了

又升幾百點ob9

Ching好鐘意玩t/sqqq喎

回帶一下：
1.9月
繼美國參議院共和黨人今年較早時候提出一項全面應對中國競爭的法案之後，民主黨人本星期也提出一項全面對華政策法案。法案計劃撥款3500億美元，用於增強美國的競爭能力、抗衡北京的全球影響力。分析人士指出，這顯示中國議題在民主共和兩黨間具有廣泛共識，而且隨著大選來臨，兩黨都不會在這個問題上示弱。

參議院民主黨少數黨領袖舒默（Chuck Schumer）和參院外交事務委員會副主席梅嫩德斯（Bob Menendez）等11位民主黨參議員星期四（9月17日）共同提出《美國領導法案》（America Labor, Economic competitiveness, Alliances, Democracy and Security, America LEADS Act）。

這項法案的內容包括：投資美國工人，重塑美國在科技、製造業、全球基礎設施、數字技術和全球清潔能源發展方面的競爭力；重新定位對華外交戰略，加強美國對印太和國際盟友的承諾，重建美國在世衛組織等國際機構的領導地位；重申美國在印太地區的安全承諾，確保所有國家在國際水域和空域行使權利；回歸併推進以價值觀為中心的外交政策，重點支持西藏、香港和新疆的人權和公民社會；通過加強貿易執法措施等方式對抗中國掠奪性的經濟行為。法案還要求為美國教育系統提供更多資源並增加申報要求，以應對中國在教育領域的影響力行動。

據《紐約時報》報導，民主黨的法案將在未來四年為美國科學和技術的研發撥款3000億美元，並對美國半導體產業提供160億美元的資金支持，還要求五角大樓從美國和友好的國家採購某些產品，而不是中國。

法案還將在四年內為印太地區提供1.25億美元的軍費開支，以加強美國與地區盟友和夥伴的關係和美國在這一地區的態勢。

法案還要求總統提交報告，確定在中國參與和協助強迫勞動等人權侵害的個人，並對他們實施制裁。法案還允許遭受迫害的新疆維吾爾人和其他穆斯林少數族裔以及香港公民獲得難民身份。

民主黨法案中提到的一些措施已經獲得了兩黨支持。例如，參眾兩院的兩黨議員曾共同提出多項支持半導體行業的法案，一項為半導體製造企業提供數十億美元聯邦資金的法案已被納入《2021國防授權法案》。參眾兩院的兩黨議員也提出議案，允許為遭受香港國安法迫害的香港居民在美國優先避難。

果果

岩岩搞hsbc個電匯 勁撚煩 多野填到呢

CLS

本細冇咩耐性

建議沽空tqqq操作

180%倉

on9 先玩 sqqq，單日 -13%，買 call/put 好過

咁不如你講下

其實沽tqqq同入sqqq有咩分別

TD, IB 有FPS喎

NQ破唔破到12000呢

我當你worry既所有野係事實，美帝準備亡國
建議你呢刻即刻著草上大灣區

會唔會覺得自己有啲arrogant
世界大事都比你一個漁港仔既打工仔看透

一去到 12000 又可以 put

我都想知詳情咁多證據 點解唔拉佢告佢
一定因為fbi係 民主黨隻狗 一定因為cia係民主黨隻狗

比較想知仲有無trade war

其實都鋪到盤牌咁靚，中国任食放題喎大佬

期貨準備破

今晚又龍龍龍

手續費

今晚睇到準一準入sqqq先

其實就算係真 美國自己都冇野
唔開心既只有香港人同台灣

小西風火輪.GIF

前幾日屌小西果D,今日小西又贏
小西概念

升咁快好難唔驚

上到court trump一唔打上去實贏架 supreme court majority係conservative

再唔係出軍隊捉拿叛國賊biden

我登大勝

TD搞左成個月都未開到

忘兄昨天輸多少?

可能好似琴晚11800咁要撚上撚下3次先破

FT 最快
一兩日攪掂

唔好玩啦

贏800鎂

ft過錢最煩

勁

隻比亞迪 9萬幾蚊一手on99

哇幻二

星期三我好早訓
坐定定算

我都有FT但過數好煩
咪等埋TD先決定用邊面
點知成個月都無

煩在第一次要 set 匯款人
過數去 FT
朝早 HSBC 攪
當晚 11點已經成功過數可以 trade 得

琴晚走哂正股

不過冇所謂啦 啲call 都升hihi

無哂貨既點算
係唔係咁升得呀

睇左成朝 美國侵 fans 心情其實唔係太差
有d 觀望緊 有d 覺得參議院補得住 兩年後又鬥過

我岩岩都整緊

hsbc匯錢 total收左你幾多charge ?

HSBC去FT 收100$

琴晚兩次都破唔到就平左，而家等緊機會開
不過可能食花生算

P巴仲有冇hold RKT?

港紙?

我大tan今晚75 吧

喂 大佬呀
侵侵輸喎 納指仲升咩？
侵侵搞事喎 上法院 納指仲升咩？
諗唔明 跟勢算 dllm

今晚一齊沽爆佢

棍上

一到萬二就會跌
三頂

梗係啦

67蚊貨

新總統新希望 識條鐵咩

識玩

幻二左右睇睇 行緊三角形

GOP fans心情就唔差
Trump粉個個死老豆咁
你睇時事台就知
明明好多係為香港而捧Trump，但係慢慢盲捧變咗Trump做乜都啱Biden做乜都錯，跟住仲幻想全美國嘅執法機構都專登冼鳩佢
Trump係在位總統嚟㗎，有executive power最少federal level有，仲要佢有senate加持，佢做乜請堆人去針對自己

你係計返個美金rate 定直接係你hkd saving到扣100 ?

我hsbc直出美金過去

有呀屌,跌左18 PANIC SELL完,$20又買返

用citi 過錢都唔使$
第1次煩

我跌到$18都冇panic sell
要學小西SH

cctai班友算吧啦
講到我登上台，美帝即刻亡國咁

hkd saving -100
set 手續費由呢面扣

好撚灰呀

你係咪買太多?

成個民主黨都係叛國賊
其實陰謀論到呢個層面咁中共真係好勁，然後美國好廢，take over曬成個黨ge control

呀登上場一黎就制裁班黑警既話 就會轉風向

而家幾個key state都輸，Trump就算上SCOTUS佢flip得幾多個？
上次Bush v. Gore講緊係一個county仔咁告咁都仲有得玩，而家要起碼贏兩三個，難d囉

連登仲有20張選舉人票唔怕

20張都未必救到

我係講美國果d

20個就俾香港政府限聚令捉晒都有

amzn太貴 窮買唔起

平行時空?

唔準質疑 天選之人trump trump
總之默克爾就係奶共東德肥婆 澳洲 南韓係中國省 民主黨就係左膠 拜登就係戀童

Btw一直有個疑問 如果拜登要食幼幼 點解一定要食中國個d? 大把地方都有

琴晚all in咗tqqq

「亞利桑那的肉搏還沒結束？！」全國開票的2020美國總統大選，最終仍走入了最糟「膠著狀況」。儘管整體投票數字創下了史上最高，但各大搖擺州戰區都出現了極小距離的票數拉鋸。除了賓州（20票）、威斯康辛（10票）、密西根（16票）、北卡（15票）與喬治亞（16票）仍在處理郵寄選票，並就「驗票訴訟」緊張動員外；原本被《Fox News》與《美聯社》「提前拜登勝利」的獨行俠州亞利桑那（11票），4日晚間也宣布接續啟封剛入閘的「數十萬張」郵寄選票——與其他州不同，亞利桑那的郵寄選民更支持共和黨，原拉出8萬票領先的拜登，反而重新陷入被逆轉的壓力。同時在拜登只領先7,647票，事關民主黨是否能提前搶得270票保證當選門檻的內華達（6票），開票進度卻完全不理會全美高度緊張的社會壓力，不僅啟封速度極度緩慢，周三下午更乾脆宣布：「今天沒進度啦！大家周四午後再來。」

亞利桑那州「重返激戰」的狀況，極大程度地打亂了外界已知的選情趨勢。因為在威斯康辛、密西根已於4日下午開出絕大多數剩餘選票，並給予民主黨「些微領先優勢」後，拜登手中理論掌握的選舉人團票已達到264張——只要開票進度超極緩慢的內華達州6張票，能維持拜登領先的現況，拜登就能提前宣稱取得270張選舉人票，不需管賓州、北卡與喬治亞的最終結果自行宣布當選。

然而「拜登已拿下264票」的宣稱前提，卻包含3日深夜，由《Fox News》率先自行宣布「拜登贏了」的亞利桑納州。因此當亞州政府與選委會於4日晚間表示「還有幾十萬張郵寄選票準備開封時」，拜登原本在亞利桑那的8萬票優勢，反倒陷入了「勝利恐遭取消」的被逆轉危機。

美國選情專業媒體《FiveThirtyEight》表示：亞利桑那的選情，絕對不如《Fox News》與《美聯社》所判斷的篤定。根據亞利桑那州務卿在4日晚間的說法，全州還有60萬張郵寄選票與特殊票務沒有處理，大約半數都來自於較挺川普的共和黨選區馬里科帕郡（Maricopa），在初步開出的郵寄選票中，川普也暫時開出6：4的新得票優勢。

「亞利桑那的問題是：（1）我們不確定確切餘下的有效郵寄票有多少？亦不確定川普能追得多緊？（２）一向死忠川普的《Fox News》為什麼要在還有變動可能的時候，早早拍板宣稱『拜登勝利』？」

呢道要拜登嘔返11張再贏賓州就反cup
係就好睇

NBC 既講法

Most mainstream news organizations, including NBC News, have not been granted access to the documents. NBC News asked by email, text, phone call and certified mail, and was ultimately denied.

Here's what happened when NBC News tried to report on the alleged Hunter Biden emails

上次 FBI 既 Comey 出下信就收左 Hilary Clinton 皮
不過 Comey 後尾做左 Condom

Hunter 單野真係咁猛料，FBI 做下樣已經夠玩啦
咩都無

珍惜石仔

Nv flip埋先得

重上幻2

fat fat

有無人call lyft uber?

MI好似就黎flip

你地d太陽能put penis sell未

食西餐食到厭
一試中菜即刻不得了

對個市黎講 明明係行緊去最差既局面 但係就係咁升

華爾街受夠了！民調業吃"滑鐵盧"敗仗 恐走入歷史

美國總統大選的民調再次嚴重失準，業者原本估計拜登將取得壓倒性勝選、民主黨也將奪下參議院，結果慘遭打臉。華爾街受夠了，有人說民調業吃下「滑鐵盧」敗仗，此種調查方式可能走入歷史。
路透社5日報導，野村(Nomura)現金貨幣交易的全球主管Stuart Oakley痛批：「我真是不懂為什麼要相信這些見鬼的民調，民調每次都錯得離譜，為何要給他們半分可信度？」他以美國和英國大選、以及英國脫歐公投為例，證明民調屢屢突槌。Trading Alpha主管Simon Maughan更說：「這或許是民調業者的滑鐵盧(Waterloo)，他們的調查方式不管用」。拿破崙兵敗滑鐵盧後，被迫交出統治權。

不少金融業者花大錢聘請民調公司，了解選舉動向，結果卻沒得到好處。一名銀行高層透露，民調商說服該行的管理層，拜登會勝選，結果選情陷入拉鋸。前高盛主管Peter Kraus直言：「要是我在民調業工作，會備受打擊。抽樣數據不夠準確，誤差幅度(margin of error)太高」。民調業辯稱，川粉不願表態，導致訪調失真，Kraus壓根不信。他說：「『害羞川粉』的說法沒半點道理，川普支持者在車上插滿旗幟、開上大街」。

一些投資人大膽預言，民調時代終結，大型機構不會繼續花錢進行民調，會改用別的方法。Seaport Global Holdings執行董事Tom di Galoma認為，大家很少接不明來電，民調數據不能相信，市場會改用網路搜尋了解投票動向。

BBC News報導，美國總統候選人需要取得270張選舉人票，才能入主白宮，目前拜登囊括243張、川普掌握214張。US Election Project數據顯示，本次總統大選的投票率估計創120年新高、達66.9%。

侵侵應該會贏MI

因為知道trump贏唔到 你話好marginal就話姐

我尋晚食得好飽 升左100% 走左

對個市黎講，齊齊揾水，有咩唔好

唯一唔好就係無左東莞，要玩可能要去美國玩

ching ho ball

封城咪all in pton, amzn呢d囉

去美帝國玩幻幻

Michigan點到81/83
Trump 贏緊170k票

唔驚佢 告到上去最高法院 搞到一獲泡咁咩

定係我諗太多

報復性反彈

有冇食幼幼真係要揾人查先知
但係憑嗰d佢喺個台上影攬住d細路嗰d相嚟講佢係孌童就有d on9，你頂籠話佢老人家對細路太熱情啫
我冇話佢係咪孌童，但係就用嗰d相真係笑死人

咁真係要講返句我燈必勝燈燈佢

你太陽能做小西派定點？

美國fake news media 9吹

仲要來來去去個幾張我想要床照

又訓著左岩岩起身？

高買低賣

其實係trump壓住左過去4年既升幅

認真我覺得共和黨參議院多數，太陽能應該股無運行

今次d媒體真係太癲，亂Q咁報

三頂

968 升到癲左wow

要睇參議院？唔睇拜登？

有冇人覺得今晚散水局？

晚晚都覺

我登帶領股市面向四年巔峰!!!!!!!!!!!!!

唔覺

太陽能係散水局就真，senate實唔俾亂fing錢，而solar d公司大部份好有問題，做咗咁多年間間都蝕大錢仲未揾到方法profitable

太陽撚三個禮拜前就講咗要沽
依家都懶得留意佢了

NQ 就到幻二，又可以put 科技股

其實如果咁講，d錢係邊到黎?咁多年都未賺

仲係好多人諗緊拜登win就一定升
仲要升到tesla咁款

等納期升穿

細佬put左

你就住係平行時空啦
用初選人數預測 紐約 加州 變紅投 Donald Trump

愛侵力 Fox 都報 Biden 贏

忘巴高手overall尋晚有賺就得啦

對左total count未？呢個網未數哂票既counties 唔report 住

咁夠薑

等到83/83先啦

IB option操作想請教
收到email係咁提我行權個D野, 跟住TWS又有呢d pop up window
又有個11月6號咩dividend date係度
係咪一定要操作 / 揀野?? 定其實我可以ignore佢?
利申: 無打算行權 如果唔操作, 會唔會自動幫我行權

Total Vote :4,559,171

錢係比大膽既人賺

Trump既上訴之路

賓州：差距<0.5%，自動重新驗票。
未開完

密西根州：差距<2,000票，自動重新驗票。
不能驗票

威斯康辛州：差距<1%，候選人主動申請驗票。
可以驗

喬治亞州：差距<1%，候選人主動申請驗票。
未開完

內華達州：不管差距多少，有錢就可以申請驗票。
可以驗

加埋AZ mail 應該仲有成個月玩

又來一次萬二之約

Long Call 行權= Strike Price買100股
Dividend Date= 除權日

係既石屍輕，Detroit 應該會同加洲一樣轉紅

都幾肯定跌撚硬

AMD九十之旅啟航
希望年尾100

ching識野

nvda 600

感唔感受到 而家個勢係AMD度

忘巴近排唔今溶？

lyft 想跟

NVDA AMD 都升到咁
TSM 郁得個少少

熔完啦 penis buy

WAYNE County-.-

等埋 SQ earning report 就開始入貨

等幻二

雖然AMD左打煙條右打NVDA
但係佢個driver真係

又新名

driver既問題過一兩個月就唔再係問題

跌啦跌啦

F 巴你身邊啲fd 同事係咪都係阻膠

佢地未報 Wayne County

Detroit 人好憎 Donald Trump

Joseph R. Biden/Kamala D. Harris
233,908

Donald J. Trump/Michael R. Pence
12,654

啲財演普遍點睇納dee

Detroit 呢啲沒落城市

青蛙blacklisted
可以廢到咁 比左好多機會

有冇人對美國佬好失望？
Good days make weak men

我老細成日係Twitter屌鳩trump

好賭之徒(數錢派)
lyft roku？

Biden 係 Detroit 贏緊二十萬票

桂絲一齊黎SH派啦

Wayne county = Detroit

準備暴跌到0

好正路
牙侵成日屌你地醫佬

深藍城市

點解要在意

喺美國，你就算支持Trump都唔可以講出嚟
會俾人笑你on9
Mainstream media全面靠左又真係有d過份，雖然Trump本身對傳媒都唔好

今晚納指再爆升就好笑
痴線 侵侵又事 又搞笑 納指都升到咁 但道指 標指又無納指咁癲

食緊飯 去左cctoy打左轉
見到個正常po 入到去 樓主都正常 但係樓下啲人真係痴撚線

一直都想加入，但就喺坐唔定

算喇 美國佬都咁 我地仲要生存喺中國既地方 仲有咩好講。講咩政治 爭咩取 搵銀最實際。

絕望還我侵爺

MI唔係輸咗啦咩

最緊要揸緊個信念

S&P/DJI唔升咁多因為most likely outcome唔係trifecta，GOP維持senate，總統係democrat，跟住congress嘅democrat仲要弱咗
咁stimulus plan有排磨
Nasdaq就... 而家馬後炮就講好多理由，但係你三日前同我講會玩到咁近又告嚟告去，我到而家都未聽到一個analyst俾到個令人信服嘅理由嚟

Trump 做錯咗啲乜
Az 成班betrayer

唔好笑，空倉緊

NQ 同DJI 準備到三頂，之後直插冇水花

已經開始走火入魔

我都係

而家嘅解釋係呢幾年加州太貴，好多原來住加州嘅democrat走咗去AZ/TX

唔care 賺多賺少問題姐。個市升到點 一樣有錢可以賺 敢唔敢落場 先係重點

唔好諗咁多喇，咁多人睇淡佢就拉爆曬你地

輸到傻左，同上星期依個post d人一樣

又輸 又搞輸先岩

x3 琴日唔理性地扔曬貨 應該扔一半就算

只可以圍內講

+1

今晚入咩好

最痴線係咩「美國人同我聽住xxx」
我屌 人地起碼有得揀 呢個係民主彰顯啊屌

等緊t+2拎返曬d錢出黎 再扔去ft

應該趁而家簽行政命令開放香港人申請去az wi mi 住

今次直接用del app SH 法

忘兄隊美國全明星 日日數錢

Texas 估唔到仲lead到咁多，一開始以為今年會flip

WI MI 冬天凍到癲

陳生

點會拉爆，都冇入貨

即係玩完

得我支持拜登無敵是最寂寞

果然大選一明朗左就冇得唔買貨

上面阻力已經唔大 氣氛轉好晒 nq 12100隨時打穿就破頂

巴打之前重係咁叫春聾軍、傻散

今晚係幻2見L子
連郡出現panic buy未

尋日一開市仲好多人叫掉貨
揸緊信念好緊要丫各位

Roku 等業績後？

尋日ca個公投對lyft uber business有material impact

係飛巴

得半倉都係驚少少變數 等肯定晒先掃full倉

一齊賭roku lyft er？

我尋日都睇到twitter有人講
Uber 大vol突破 有縮vol 直望50

個公投如果輸咗Lyft直情可以執得
不過而家都嗰頭近
Uber fundamentally強好多

無架啦 個市已經話左比大家聽佢地接受左呢個結果

10連陰一野隊上

痴左線

到你想全倉佢就會調整 而家個市場都係會crowd trade

又有新dur

roku 諗住賭er

priced in
所以個市話你聽
侵侵收皮 who cares

半倉ZM call 今日升多7% 就轉玩其他

lyft睇錯左

華爾街班大佬有哂劇本

萬一真係郁手上黎
美股係咪凍過水?

call定正股 ?

之前uber form左vcp 但係失敗左 可能睇定先落注

Roku個management好似幾強，次次都beat
如果市場氣氛好應該夠做
最怕係好似paypal咁，ER好但係氣氛差，照俾人質

正股啦 call 會iv crush

唉 還我侵侵呀

OK 跟你

而家又唔敢入市

er驚左

郁咩手

頭先個藍絲同我講

1) 侵爭噤多, 冇得追啦
2) 美國咪大選GE, D 訪問呀, D 人買左一個禮拜糧呀, 驚D 人搞事呀
3) D 人呀, 趕住去買槍呀, wal mart 呀, 拎返出黎賣呀...如果拜登贏左, 會取消槍牌呀, 所以D 人爭住買
4) 唉....總之就好亂啦

美國傳媒真係好唔中立
好多時真係私怨多

今日守到39就可以當係confirmation day
我會覺得可以小注開倉

點票中心

我發覺D 人....以為侵既美國先係美國
換左另一個, 美國會變中國

早兩個禮拜嗰d beat嗰d都差唔多全部仆街，msft/amzn/pypl，係得social media嗰兩隻snap/pins要beat幾倍咁先走得甩
我信呢兩日氣氛唔同咗嘅，我會小注怡情入roku
Q3有返NBA/MLB/EPL Peacock嗰d，可能有幫助

我係話點票中心啲人郁手即
講到好劍拔弩張咁
唔係邊一邊輸左又BLM咁

螞蟻不能不抽 要不是馬雲講錯野
老夫個4皮貨 最少執2幻

其實只怕不確定因素

我屋企附近間gun shop由三月開始日日排隊，早兩日仲要長龍咗，但係唔係驚亂，係驚Democrat上台冇得買勁槍玩

連郡氣氛好好 我諗唔錯

其實其他巴打同數字巴(好似係) 有推演講過下拜登做總統會點
我都學識淺薄, 執口水尾姐

登上台都好有機會用返obama果時既做法
至於work 唔work, 好似trump 咁講, 如果obama 8年任期間係work既, 咁我就唔會而家做緊總統啦

其實中共睇穿左西方做法, 再用文明, 協議去規範中國, 都會俾佢口講OK, 再走"拿"位
而佢口講既ok, 同時俾到民主黨去comfort 人民, 覺得已經做左野去搞中共
至於work唔work, work就obama 8年搞掂左喇, 仲有乜鬼千人計劃, 2025計劃 咁明顯咩

不過,照咁睇, 因為會繼續幻共, 經濟會繼續好, 股市gogogo
大家有錢齊齊賺

簡單講, 民主黨上場, 8個字
放虎歸山, 養虎為患

2大國齊齊劃地頭, 經濟搞掂, 其他野, 隻眼開隻眼閉, 唔好搞到我地頭就得

香港都係
外資入返中國市場, 都係要搵窗口
經濟唔死得, 不過其他自由就....

唔會啦, 噤多保安食蕉噤多cam , 唔會郁手啦

勁槍點勁法

希望我錯
其他巴打岩
我都想dem 大個天選之人出現

所以睇新聞我通常只睇Bloomberg News，money don't lie
除咗呢幾日之外因為睇吓唔同opinion，不過今次election Fox係出奇地專業同準確

Nio肯跌未 日日升到咁

obama路線經濟一定好 股市可能仲好 但對民主自由就極差

9估今次左派嬴左所有野會更左 4年後推更多既人支持保守 叫做好彩係senate守得住

semi auto夠唔夠做？
我住加州，已經係全國最嚴咁滯
第二d你買到成個Rambo都得

咁如果我唔想行權, 係咪完全唔洗操作, ignore就得?

係

Stimulus應該攪掂左

遊客去美國road trip 旅行冇槍係咪好危險

諗住買邊隻？
我諗緊dis dal 嗰啲

所以琴日嬲嬲哋入咗少少

唔會啦，邊有咁多槍戰
你住黑鬼區都可能會，但係正常人點會去嗰d地方

人地係去槍場玩邊會有人拎住ak47周街走

好正

點會呀，你唔搞鳩人無人會搞你

諗起D 台灣人, 個個以為香港周街黑社會, 除時開片咁

無敵巴架車有幾支槍

剛剛成功連任的美國參議院議長麥康奈爾（ Mitch McConnell）周三表示，希望在大選過後，因早前兩黨紛爭而未能達成共識的經濟刺激方案，可於年內在國會上獲得通過。

民主黨早前提出一份總值3.4萬億的刺激方案，但據預測因民主黨未能於參議院換屆選舉中取得大多數議席，估計會作出相應的妥協，與共和黨人協議推出另一份「縮水版」刺激方案，不會給予州政府資金援助，亦不會設立全國性武漢肺炎病毒測試計劃等。

包唔包括佢自己O個枝

以為個個都係proud boy咩

兩個都有，一唱一和

我係一個ON9 星期一賣哂D貨...而家想死...

有冇D咩優質野可以追返...

美國都應該繼續抖音, 讀下孔子學院
多元文化呀嘛

sqqq特價

tsla

McConnell呢條老孤狸，信住三成先
仲有Trump仲在位，Senate肯過Executive都唔肯啦，肯定玩一輪再veto又拖十日

FB得唔得呀

我昨晚好夜追左NIO...

應該係rep之前1.8萬億再同dem某d位傾加加減減

同感，拖到Biden上先搞掂都唔出奇

買返貨 下年就唔會覺得自己on9了

21蚊hold緊Uvxy,strong hold到12月算數
輸就輸啦

果陣係Guam打range，隔離有個架仔租左支M60加一排彈射到唔洗錢咁

日本人好鍾意去Hawaii玩嗰d實況射擊
行Waikiki一條街會俾嗰d sales起碼問5次

有冇咩貨係值得買

12月中尾過 1月比新總統簽

Penis buy 好咩真係

驚乜鳩
當年侵上台, 咪又係又狂人又盛, 到頭來咪升到仆街

少少地試吓囉
又講到無限看好咁...
見佢有震盪咪買少少

因為減稅

琴晚個post又有股神講nio泡沫要爆

尋日一開市已經好高

yes 我去果個range都係架仔開
我教練係賓仔黎，佢話以前係美軍基地做野，美軍走果陣跟左佢地relocate

難怪岩岩一棍轟左上去

問題喺開市後仲有肉食

呢個消息夠佢今晚千升

想入嗰隻望住佢升咗40$
完全唔想入

AAPL or fsly AAPL就穩陣 仲有得升少少
fsly就大跌完 如果biden 上台解返tiktok ban 可能有得升返

港女綠到

直破阻力上12500

Pricing in奶共因素
做好友賺到都唔安落

估計指數唔會咁快穿12000-12200
但個股應該會penis buy

咁搞 咪姐係要跳mega cap 入落後股

我啲tdoc 有無得救

美股都係啦, 跌都嘅係工業同物料, 係全世界一齊pricing in China登因素

好快會多人衝返去 下年要上3萬 玩港股記住買3690

其實點睇落唔落後？有得計？

TESLA含撚啦

都係個句 龍市入乜都贏
比起FAANG 我會寧願入Dows落後股食stimulus一水 FAANG個人唔多鐘意

11700可能性好低 轉埋燈

Who win都好巨頭唔會輸

Tsla仲未開始升

龍到咁係咪真係會因為大選uncertainty 倒插

In google i trust

靜靜地

靈車全世界都知佢廢，唔洗靜

竟然買1299。睇好開返關之後 一車車黎買保險？

好巴 我都揸唔少goog

侵侵仲唔搞事 無哂聲氣 係唔係認輸？

前日大陸比aia去四川賣保險 又準開分公司

Tsla拖返去回收場啦

拜登再減多D

升左啦，咪係390升左返上黎

頂多玩埋呢個星期下嘛?

入左堆 捱左無數棍冇死 宜家復活

洗唔洗咁博, 走去賭解tik tok ban?

之前18蚊沽左一注，諗住逢高加沽
點知根本冇機會落第二注

本身都睇岩想入架喇 70蚊左右算幾好entry 位啦應該？

其實即使拜登上左場 可以幾時解封tiktok都未有期
睇圖都唔覺fsly係一個好既入場時機
咁快入fsly倒不如放係其他股票

風高浪急

契媽侵粉proved

咁驚咪買KO, CL, PG囉

垃期妹下妹下

之前跑輸哂 依家贏哂

幾日升1000仲想點

跟

cctai班友崩潰緊

我日日都崩潰緊

笑左，MI果130k biden話係人手入13k入錯左

？

咁者係計多左票？ mail in真係好on9

係咁架啦，人地連證件都無。

太陽能升熔喎

Cctoy有po
未fc保持行車距離

cctai 班友唔用下個腦，mail in 咁易舞弊

donald同biden鬥掃printer啦

上個網入錯data 唔係點票錯左

升到好癲 各位c朗準備好未

source? goog唔到

U減左成25%

成年既信仰一下冇左
唔崩先奇

source : cctoy
保持行車距離

都唔知升乜

過多兩個鐘等Trump起身睇下twitter有乜嘢出先

捱到琴日都係未復活

佢地cap果張圖係來自538/ABC News
入錯係唔出奇
要fact check亦都唔難
投票數據係地方政府網站有得睇

易主啦，睇biden講乜好過

咁睇好1299

睇黎一定會打官司

一早講左會搞court 又recount 基本講明會點做個市都係咁升

冇架啦 買啦

等多陣先
有幾箱仲印緊

Project Veritas
James O'Keefe 個名一早臭哂

TESLA發力未?

通常呢D人都係準備移民走人果班。

石囝幾時轉戰CC台 個個唔係顛就九唔搭八應該同你幾投契

呢D應該十令歲 KEYBOARD FIGHTER

都未追到DJI

靈車今晚再唔升應該大把人斬
兩日升 5 600仲紅

今晚睇$45。

我睇$54

要走走左啦，就係走唔先留底鳩叫

又迫害石仔

中概monster

cctoy 有撚錢移民咩，身邊有個fd 次次見佢都叫春遲早移民，移左十年都未移得成

我尋日叫連登仔睇少d cctoy 9up都俾人負皮左

每日數錢既感覺返來了。

fsly 69入左

叫佢偷渡啦。經墨西哥好易入美帝。

好後悔冇入貨，不過我無放過貨

冇離開過

依家入都未遲

天水圍移去元朗

龍撚痴線

一樣，冇入冇放，得個吉

L子返來未

長期追擊佢

On9股黎

入cctoy 好難唔食負皮

12000

垃期龍到癲

一陣又被人話我地藍，淨係搵錢。

幻二

準備月供壹傳媒比人收割

cctai又要崩潰，點解donald要輸，美國要中國化，納指會升

正路大選前係輕倉，不過估唔到佢龍咁威，大戶逼你追貨

話左嫁啦
個個話輕倉, 走仙
就入得

stocks only go up 正股驚西

+1 而家入貨, 遲幾日會唔會倒跌

赢錢就得喇
而家係叫爹親娘親不及糟拜登

想睇輪椅今晚紅色

轉左short put 加左google

PANIC BUY

龍龍蝦 路紙準確率開始回升

仲未平倉？

有冇傻仔put納指?

Call來 trade momentum

今晚上12500

癲

有冇止賺師同我一樣清左倉

石仔

得返NIO 50CALL 月尾

買左70股 sqqq算唔算

4張大期夾左差唔多1000點都未call margin
大芋 打算止蝕位係幾多

音樂椅就停 自己睇路

SQQQ 不如put QQQ
槓桿程度差唔多 但係損耗 價差低好多

呢句野同XX係FSLY底一樣講左好多次

fsly 62 底，理由如下

Yes Sir

應該今晚會收皮

正股還好 LC太高risk
Nio同7 8月Tsla一樣越嚟越多人不問價高J

連郡初戀spce今日er, 有沒人john

Bigc就出er

盤前就幻2 你點頂
照道理幻2係3頂阻力位 應該係大阻力
可能會開市特價棍會落番11800-11900
如果佢企穩12000 建議你直接斬 因為好多trend trader見到突破會入場

止賺了, 睇好大選要打官司了, 一陣三頂就仆街了, 最敢心係一頂底過一頂

石仔從來無入市，何來Ching Chong。

終極垃圾老千股

半個月前
連登契媽變成 DLLM

唔通 NIO 今日又會變靈車二世

孔子講過 初戀無限美

我完全唔識金融財經
但而家望住老美同香港個市
個感覺就好似啲煙花放到最高點爆開最燦爛一刻咁款

食正呢波那真是Free Money了。

牛到仆街

唔驚er滅世？

盤前已經見番L子
每個月都見到佢 老是常出現

中概係咁玩
一路係咁推唔會有幾可回比你入場

好多人中途落左車再高追
結果越推越有

今日高位 明日低位

Az 反cup

搶貨呀

中國嘢點會似靈車咁垃圾
睇下zm

逃生門

睇下隻比亞迪

....唔係真係直接升穿晒啲阻力吖嘛，咁撚勁咩

下年大牛

Source??? any twitter?

龔老師又贏

講中呢一隻 就返到身

依家入拜登概念股仲有冇得諗
想對沖下侵概念股

不問價衝入去買就得，乜野 FA TA 都唔洗理

tan

見D人日日話等佢回。

TAN而家算係拜登派定浸派？

納期用3日就幻二

多謝巴打教路

幻二了 出返嚟蒲下頭先

新鮮熱辣

似係拜燈 太陽能既嘢都歸佢

得小量貨既 可以點算
得一隻股

萬二之約

邊撚到cup?

入多小量貨

完全零 argument
世事都被你啲個on9仔睇透了

幾時可以屌穿L子

好巴 幅圖梳士係??

今日如果太陽能彈唔起 大家識做put到佢地落地獄

聽日行共產，你都要焗含
去資移民啦

save低左 放工睇

驚閪

等睇各位巴打表演
利申:Sofi用家冇得put

唔係好明佢vix同個幾個sector個relationship點黎

其實班大戶咁拉好撚醒，trump做到就爆上幻三，trump衰左打官司就千跌返，大戶又然

屌又係收市先爆升

唔會比機會傻散入貨，依家入等於賭大選

移啊，我一定移，留係到同你啲智障陪葬咩

Hsbc

幻2
AAPL 今晚上130

唔係搵唔搵錢既問題
係cctoy諗野同睇法 好多都唔理性
只要你既睇法唔係跟大隊 就係5毛/PR
cctoy=癲佬扮正常人

我收到風話正式選票有水印...

今晚都45啦 情緒+市靚

千咩跌 咁升法大選前d對沖拆晒啦 係人都估到打官司 既然一定千跌咁點解唔橫行食花生做兩邊short

港女 option 好少人玩

又要講做淡慘過做雞

你不孤單

d中支 車股 升到好似之前中芯咁撚樣

我尋日開市止賺走咗 AMD SQ PYPL

唔想浪費錢玩，所以直接call

超重倉，easy money

青蛙苦主區 琴晚大市升咁多都漏油
今晚應該free fall

港女隻美團$206貨我都未走，睇下佢可以爆到點。

大佬正常選票都有防偽特徵啦
你以為scan copy就用得咩

只係差GSX個棍 拍落去NIO到

清左3成啦, 今晚又升再清下
局勢唔隱, 係咁升, 好怪

被大戶煮左做田雞煲了。

佢係咪講Biden cup trump

堆Mail in Vote可能未必有

D成交量低到 可憐

Btw google facebook係大贏家
應該唔會比人breakup

SQ

睇多幾日睇下有冇位入貨，呢隻好野來

差d唔記得左今個禮拜開始港女收市有一個鐘真空

唔好咁啦 石仔比較特殊⋯

中風有佢份啦 收風 收皮啦

幻二之約

有冇人5點準時入sqqq

ar乜撚gue姐
你班友吹到美帝全民唔係賣國就弱智，支共就個個下一盤很大的棋
係真既話洗撚argue，直接學支話上大灣區得啦
成班智囊唔去做美國智庫簡直係浪費人才

玩命，點解同個勢作對

對沖正股就ok
裸Sqqq=賭博

SQ TTD PTON盤後出ER

連群講過買股票要當佢雞咁屌

已經清哂倉準備allin sqqq

有幾多人會再入貨今晚

唔止怪啦
兩日升左～10%
cls

sq 特價果陣無入

有無兄弟gun左L子，9月幻2 先買

仲有冇人有net 財報點呢

欣賞巴打 預祝你啲sqqq武運昌隆
我得20.95@20

我對契媽唔住

RKT 出財報升10蚊 ok?

今晚賭財報

又兩個% 個市真勁

上星期4 d新朋友又唔見晒

Call埋蒙牛

有咩中概股，今晚allin

20股手續費都賺唔返

淡倉就頂唔住了

勁升2日, 聽日大跌
阿婆都識玩

細細地玩下 啲TQQQ放哂
sofi用家

個巿強到完全冇力跌

一係變 PINS 一係變 FSLY

價投UVXY

可牛了

呢到名言 做淡慘過做雞

牛B死了

佢破頂 ath

stone only goes up

而家係咪雙頂變雙底？

sq今晚er正路氣氛好應該唔會好似pypl咁

好巴好牛b

nq火箭下面好多淡淡做燃料

牛！

今晚整定個打靶list mark低邊隻紅色

預先mark定

1. 輪椅
2. 青蛙
3. Fsly
4. Intc

歡迎補上

最驚依家升 after mkt滅世
Btw 想試put pton

入咩好 好多想買

FSLY好似好多建倉緊喎

咁勁

連續兩日收市先升到喊

跟我一齊追拜燈概念股

我就唔撚信佢唔會回

尋日j 左少少

有冇止蝕撚分享下感受

梗有啦
不過我老婆收到兩份ballot，一份全英文，一份中英文
問咗registration佢哋話就算寄兩份只會計一份
應該係用sticker個barcode去計

唉 今朝盤後手多 sqqq vxx 左
輸死

唔好咁衝動
大芋日日都拉到棍升

我係止賺撚

今晚高開低走跌到仆街 止蝕撚又出場撚龍友

下星期數錢

話說8月尾耀才promote , 送一球假錢, 玩到11 月鬥多
我一野allin 3690, 升左50%

Ba

琴日20.2入咗(好少）

我話堆假票呀

止賺撚可唔可以分享

我琴日set20入唔到 等等大特價入

不如大家和氣生財喇

我

我對契媽唔住

升咗10%都坐唔住啦
仲唔食咩

唔得

之前夾太多 升返上11700走哂

冇1000%唔食

兩日返返去前頂

我都想知假嗰堆信嘅code點整，因為個code實要俾部機去scan
定係hack埋入個voting system上面造埋假data

一講er就怕怕

托高啲比我沽爆佢

我入左30股only ..
諗緊一陣溝貨

打左一星期機再睇返

屌大升完都只係返原位

你一日唔入場都有得升

唔信契媽唔通信自己？

完全冇位入

又係你呀陳生
你唔係6張nq 嘅大好友

我果d未呀

不嬲認真分析 理性討論

Nio 破40

點都要買d 屌

屌你30股 升一蚊扣埋手續費200港幣都冇

成班傻膠，叫咗爆買日keep n hold 尋日警世叫大家咪聽C朗講放貨

止賺清左倉

尋日納期跌小小就俾人笑180%倉

跌左半個月 2日就升返曬

巴打唔洗唔認真覆石仔，佢揸白卡的

就係怕佢爆上去
好小注先 今晚咪再加..

爆買日過咗？依幾日無睇過市
諗住大選後先算

忍唔住出聲， 我收皮先。

呢到手足 係因自己C朗倉想水返自己手足多

講撚咗 呢到個影響力對美股好細

我開始擔心敗登完唔完成到任期

條思覺失調痴線佬做attention seeker嚟講係幾出色

班人整fake news都係想呃班咩都唔識ge人

3號無追post?

兩日屌穿晒

尋日已經係啦 d 人放貨， 我叫過大家keep 有L人黎

呢到係為自己短炒倉咩 9 up都講得出

可摸以升多一棍比我沽

好撚dup春 前日放走左張qqq275 call

升夠兩棍比你

NQ龍到不得了

一入又跌返

救命 點解得納指升到癲
有無人解答到？

科技股10月超跌 依家啲錢由舊經濟股入返去

咁快已經萬二

ZM今日上番MA20好嗎

市場睇好拜燈 佢已經264票
啲不明朗因素冇咗

唔玩喇 都唔等人喇

今晚買咩好
又可以入滿倉等升空

屌奶星 我就放長雙眼睇下個龍市頂到幾耐

淡友應當悔改

講咗爆買日keep n hold 好簡單

你地肯做好過你係咁C朗

靈車今日繼續倒後行

呢到風氣真係

今晚收市不問價入返sq

gsx都升，zoom好難唔強大

入nio仲好

啲$$去晒nio掛
今日都未有散水feel

波巴 vs 好巴
買定離手

Pton之前賣到斷貨
個業績應該唔會差掛
皮幾2皮依家book都要等1-2個月先有
仲個個月有月費收
個商業模式幾好

10% 唔食之後就會 -10%

唔好入, 唔該

潛在升幅大到不能想像

AAPL追落後未

升緊3%

20/80 rule
+20%唔食, 食-80%

差唔多，連郡想沽空tesla

都唔明不明朗因素係乜鳩
同升唔升有乜關係

唔得, 因為我未想放

別人恐懼我貪婪
依個時候梗係入sqqq

佢前排一月黎3 次m, 以為佢更年期

升都要唔見?

睇番以前d新聞 突然覺得obama比人抹黑得好勁

連登仔預設回應：黑鬼馬 奶共

做做下入老人院

市場最鍾意就係懲罰覺得自己睇得準個市每日升跌懶醒既人

比盡百二

傻仔先尋日放貨，恕我咁直

而家睇返講咩都岩

張Nio put變左廢紙 今晚入call決定帶冧nio

Biib 尋晚老人痴呆症藥 批准左

入殮房都唔定

美國發緊國難財?
中概股嬴曬
Tesla

今晚jks 宣衝$80

屍朗

SH是皇道

計劃通

賭場就快開

Stocks only go up
點買都一定賺錢架喎

自己賺少咗想人地都賺少啲
人性

有無高手高手高高手答我

點解得納指爆升 兩日都係咁

如果係侵侵當選我就明 但依家拜登喎

只要炒，不要問

好似邊個做都有刺激方案

咩事

作為契仔契媽黎M緊係幫佢補血
買買買買買

聽左Happy 仔講

點解拜登當選會跌

100股sqqq已入

tan又要收錢

熊巴咩事

咪就係 見住佢跌都唔幫手買返上去
做人做到咁反骨

NIO。今晚$45應該得喇掛。

呢幾日乜都無做

垃dee捱多陣先好冧呀屌你老母

我收皮市， 真手足，努力賺錢，咪亂賭，加油。

我收皮先

巴打清倉?

tan今日少少地4-5% 70up

中概輪椅又升啦

連你都清倉就即係準備閪冧了

琴日笑話
NIO崩盤

上次LK捱左幾耐先俾人吉爆?

我指我唔上黎上水一排，做cd-rom

隻嘢=中國TSLA
長期都係升

ZM cls

我都想多D傻仔沽
咁就有short squeeze

期待巴打賺錢貼倉
越賺越有

Nio咁樣升點收科 停唔到

tesla咁撚廢收收皮先

Trump Trump Trump

咁旱有得trade你就好
FT仲要等夜晚.

Sqqq

訓唔到覺
覺得世界末日

等泡沫爆破

今次真係幻二之約

未入得切小鵬就升咗

成交就快過輪椅

一穿19

即屌200股

18.5 再屌300股

所有數據都指向終極資金鏈斷裂,我屌呀
如果都係唔跌就死守到3月,屌佢個閪

開市不問價put爆佢

NIO 就貴到傻

Ib囉

都唔係第一次

TSM升唔起

利申有聽
係咁入指數龍頭股

SQ 好似上幾次ER都係升? 定睇錯

小西可以出番黎貼倉了

係咪真係螞蟻d資金返哂黎就龍到咁

斬曬

有冇人9月到而家只買不賣

忍唔住加多句，唔太長線嘅等埋MM 派algo 夾升多一轉可以落車，休息下

掛住打機

小鵬盤前升9%

U今晚有望